1000mb 家居寬頻求plan

唔夠抵既唔撚理 本身用緊pccw 但係d價好撚閪

最好一年約

睇字啦屌你老母

巴打，老電英超上網新裝續約。
宜家登記再免6個月
1000m重有ps4 送呀。
睇波睇戲免完再免.
搵我幫手，一定幫你格到盡.
跪求賜酒

telegram:Nottvsale